[I/A]FFBE WOTV 幻影戰爭(5) RAID BOSS

FFBE WOTV 幻影戰爭

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

本作（以下簡稱為《幻影戰爭》）是《Final Fantasy》系列的戰棋 RPG 新作，故事舞台在阿拉德大陸上，自古以來有著關於水晶的傳說，為了爭奪這片土地的霸權而展開了一場被後人稱為「幻影戰爭」的故事。

《幻影戰爭》的戰鬥系統上傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，搭配上多變化的角色職業更增加了戰略要素，而配合手機遊戲玩家所設計的自動模式與倍速模式，即使是第一次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸都會以 3D 動畫的華麗演出來呈現。
遊戲畫面

對於熟悉《FF》系列的玩家來說，多樣化的職業系統當然不可少，這次《幻影戰爭》有著豪華聲優陣容擔任配音的故事任務以外，也將有世界任務與活動任務等多樣化的關卡讓玩家挑戰，還有多人任務、副本與 PVP 對戰等要素包含其中。

Android:
IOS:

人物/勢力關係圖
一圖睇晒故事背景

人物介紹：

命運的王子 モント

リオニス王國生下來雙子兄弟的哥哥，率領著第二部隊『蒼穹』
不喜歡爭鬥，覺得不應該跟列強國競爭而是尋找共存的方法
在遇見ホルン王女的契機中
領悟了不變強就無法守護心愛之人的道理

宿命的二王子 シュテル

リオニス王國生下來雙子兄弟的弟弟，率領著第一部隊『勇壯』
擁有著超凡的劍術，推舉他為下任國王的繼任者也不在少數
但是在某次出戰許可被拒絕時，心中興起一股要與父親對立的決定

鋼鐵公主 マシュリー

她是ホルン王國的王女，內心堅強一旦決定的事情就不再後退
對於看人這方面，她擁有著絕對的自信
身為新娘坐著馬車的途中遭遇了身分不明的盜賊襲擊
在這同時開啟了與モント命運的相會之日

新角

首抽建議

雷鎗
冰法 / 冰劍
暗劍

FAQ:
1. Brave 影響物攻同物技既成功率
可以放角色入兵營去加Brave，每時加1，但會減Faith1

Faith 影響魔攻同魔技既成功率
現時只有ssr白魔弓可以用技能加Faith，出兩下lvl5既技會加1 Faith

2. 玩家到rank 10可以加入公會，同時可以開啟 兵營

3. 新手打乜好？
刷主線先，會有覺醒料送
完成新手教學有ssr卷送

4. 練乜角色
練唔同屬性既角，分返開資源，如果唔係會覺到2-3就覺唔到
主練1-2隻UR角色，2隻ssr會好啲

5. 親密度？
角色同隊會升親密度，會加數值
同樣召喚獸一樣會有
裝備有熟練度

6. 點醒召喚獸，卡？
睇返召喚獸星盤可以開到啱用既加值
卡同樣要睇可以加既數值，上數為個人，下數為party / 隊數值

仲有10分鐘

啲女好大波

更新app先

se驚

有冇最新APK

ios

都幾準時，以為又會遲

來R下石都無

自己整個日本ACC

真係俾某人講中solo少獎啲不過mvp獎勵唔小

點先出raid？

其實唔多吸引 反正mvp同排句都係課長要哂

之前咪講咗 打任何關都有機會出

普通EX 無咗半減鳥

BTW 咪即係同CC 機戰啲強敵魔神一樣

刷咗10關撤1未有raid

留名睇有BUG 又有石派

玩未

一早玩緊 有課 有誠意

有人遇到raid未

貓爸爸

se驚最高

冇料到

打任何關？

飛鼠巴，我坐完24小時公會監，可唔可以入公會呀
ok,

我既ID係 1296993392 尾花，唔該飛鼠巴

已經有分數排行

遇都遇唔到

可以入公會

其實係咪打魔女關先有

佢就係寫Quest 冇話限定 = 全部都有 但我估越多體越高機率掛正路咁諗

打咗4場EX 2, 0

我應該點入公會，search 名？

係 LIHKG

永遠想借飛雲巴隻2王子都見唔到

搵唔到

因為滿咗人

打左隻 得1000血 秒左

開返，再試

SE驚最高

咩關岀

計lvl

越開越高

最高150

申請左 仲有冇位 48 rank個果

首先要見到隻BOSS

打人地果D

同百萬牙濕王一樣

game名?

Sorry飛鼠巴，原來公會要rank40，我得30

我出Raid了,刷緊6體關

Mongo

我轉返20俾你入，等下

得1000體緊係獨食,一陣俾人手裡劍先手就慘

搞掂

入唔到人地

入左會，

太慢

遲下萬幾血睇黎

屌 場場都太慢 入唔到

on9活動

海外是原罪

垃圾

暫時睇唔到自私食有咩大既壞處

打咗300體先第一隻RAID

都到少100粒一場

越高lvl越多

刷藍珠普通關會出

打埋D細怪會唔會再多D

個Raid機率真係有啲低,等炎上到佢仆街上調機率 重不如半減差

佢半體好過啦 出埋D on9活動

當刷藍珠算啦

洗唔洗刷到出UR 先開波

要

得條火槍 重刷算？

要刷到出雷槍？

至少兩隻唔同屬既UR，有雷槍就更好

係

raid 我見有5粒珠
一日打得5場定會回

1粒鐘回1粒 每日凌晨4點重置5粒

岀色 逼人唔訓教打排名

無半體點刷

佢個 raid 既遭遇率低到，返去魔界戰記算

係喎, 就開
神之5分鐘

我打左幾百體都係開到神之一場 raid

SE同GUMI營運左咁耐
搞D咁既遊戲出黎

炎上

唔加機率死更

明明上次隻浪漫傳說做得好好，今次搞乜春

平均2枝大水一場raid

lvl2已經2300血

我刷咗500體得一場

ex2?

很多人叫出返半體

點都要改個體力

EX2 + 輝石

一係改高raid機率 一係ex半體

刷2-2-1出咗3場raid

其實EX本身體應該要改做15，30真係太多

目標係raid既話刷藍珠
刷ex眉話當raid係bonus算啦

唔知係計體力開定計次數開

咪就係，出raid多啲，多啲幣俾人換

次數

應該係機率

用緊部i7完全入唔倒街場

好似搶i瘋預售咁 放棄啦

xs都入唔到 又卡又lag

睇到萬幾血之後唔易打，獎勵希望跟著上

會唔會好似個隨機商店同陸行鳥咁限時後再刷先會出

1日都唔知打唔打倒5場

仲係自c緊準備開2個分身share俾自己打

個求助係可以叫友人？

自私打第一場唔扣珠又入唔到人場

唔比班課長拎MVP

右邊係俾友人入，唔夠人先招全部人左邊

左右手一齊禁既話好易搶到房
打1000血果D二王子最早行動一下秒 MVP TOTAL200魔典好爽

出半體佢機率低都gur d

好過自己刷 5分鐘點都入到一場

無2王子打raid同地底泥無分別

lihkg 記得出席 明明24人成日得十幾出席

點會 有2王子都係地底泥

有2王子場場做MVP

前提係要有飛雲巴大大6既一半咁大先得

支持

無2王子 我技都出唔到隻王就死左

lvl3以上開始好啲

好彩入人場唔扣自己粒珠 唔係真係屌出聲

入到已經好勁

第一次新lvl，同入人場都係

100一場，重快過自己刷Ex

btw，有lvl3場，宜家開

邀

來入

我記得有寫獎勵列表，lv1 - lv30 都一樣，下一階係 lv31 - lv60 之類

點入

因為有幾個都係啱啱換入嚟 要等凌晨4點換日先出席得

我都唔知btw原來仲有RARE難度

40rk 4千幾point

去救援睇唔睇到？

冇人入

F5緊

+1

咁快打到4千魔典定咩

你自己睇排行咪得

我見到但入唔到

屌 入唔到團長場

唔怪得知，你地未加好友

手裡劍或成最大贏家

425295101
頭先個場有標記 似係同公會 但俾人入爆哂

飛巴ID係咩

502229762

你ID?

加

加ed

終於有.... 6 體主線出

而家咁刷法又有返良心event feel

加左

見到lvl7. 5600血

之後黎料

100一場

你點入的

原來你地個個都入到

藍珠易刷咗好多

係，官方講咗上調原料率

召喚獸加俾角色嘅數值重未修正返,嗰到講緊影響少則4,50攻 大則百幾攻

打邊關刷

撤1 不斷6粒4粒咁岀

整完隻boss俾人恰死

冇二王子嘅真係搵隻想練lv嘅企定定食花生好過

隻ssr女忍其實可代替到，當然唔可以完全代替

59分50秒都入爆 你打埋我過份

課

關事？

cls FFBE個生放送 8點開始 然後啲留言係炎上緊幻影戰爭

排名日結定週結

link?

你點入的。。。。。

GM ser

好快會跌番 唔洗緊張

週結唔夠玩 日結都可以博今日

起得手？抽曬6千石

認住中間個西裝柒頭 佢就係製作人,諗vip 嗰啲

玩過咁多隻日本game 有依d排名嘅一定唔夠日本仔黎
淨係上過玩過一隻可以入到頭十

如果每日計送2000石都唔得掂

應該每星期

想問有技能詠唱時間越高係未代表發動時間越短？升左技反而增加詠唱時間

咁冇啦

唱到1000 = 發動 詠唱速度 = 每一turn 增加數字

所以唔夠資源盡量卡係200,250呢啲位

呃我嘅 無出過

我靚jai

明白，如果再快就可能要升到334以上

除非你有詠唱短縮技 10% = 唱到900就得

最出個圏都唔知幾時先開到

每場至少真係100

完成100 + 參加50-100

成200一可以

有冇解答 得冰法 定要刷到光槍

入到場了 好佛心

鬥快入

知道秘訣了

得

建議升ssr主角，ssr女忍

ssr未別夠時間刷

ur火槍，冰法可升

講黎聽下

個raid boss好正喎，可以入人場無限咁打，之前爆體打EX為乜

聽住啦喎

換過好啲嘅wifi

真 依家返到屋企入得仲順左

se撚鳩人最叻 先岀個減半俾你 再岀個0體俾你

佛心企業

可以順便刷協力石，之前都乜動力打協力

一早打哂

冇睇到有人企我前面，一下手裏劍打死前面條友，重要收165粒

打死晒佢地就冇人同我爭MVP啦

入場入到部機好卡 咩ui黎

想問有無屬性加左係可以升到開場個AP值?冰劍次次先手但唔夠AP出招範圍技

見過有隻55lv冰劍一開始有24ap

用範圍技打自己友，傷害值係咪會加晒3個，係既話咪做硬MVP

觀念正確

道德分-5

我最後0分都收165，太彿

點解有時扣珠有時唔扣

好多人F5，好lag

營運跪低了

今日內會提升遭遇率

點跪

提升完會另行通知

佛心今晚可以狂刷

合作場死咗會唔會扣BRAVE?

佢未升架,等通知

今日就上調

忍唔住手破戒了 課咗30大水

啲人開到lvl10

好撚佛 又up又無限打 課10000獎勵佢

刷raid真係可以刷晒啲覺醒料咁睇既話

一場100-200，

7x2500 一日打17500分好傷肝

再高啲應該再多啲

睇下出現率有幾高

我會打100場一日得既話

大你50場

想問紫珠要係邊到刷?

竟然係製紫珠

缺

可能冇刷半體之前

係咪要MVP先唔扣體

係冇刷到ex 差幾十粒

突然場場都扣體

打 虫xxx

開lvl4 raid

入唔到RAID果頁

raid過到卡到入唔到

3601444328
有無巴打add我
有個lv3等大家秒

一出左raid個頁就入唔返，係唔係有分流

太多人入

應該係收左皮

入得返

大家咁樣刷法應該同DDOS差唔多 搞到佢收左皮

2046

thx 飛鼠巴

想問藍珠要係邊到刷?

2-2-1

1-3-3

根本lag 到開唔到房，點玩呀！！

就死server，太多人

我放棄咗入今晚再打

唔該哂

我覺得如果只限開放比公會啲人打，應該無咁lag.....
依家係全部人去同一個地方搶來打，一定死啦

同公會又會太少

打下普通關都彈

loading都無埋
直接黑mon

爆SER！送石！

黑哂，垃圾ser

爆爆爆

大家ddos 成功，有石拎

開半體咪賺多2億囉
係要柒既

原來唔係唔想易啲出boss,
係個server根本太廢比唔到咁多人打

入唔到協力，等賠石

又話del咗

真係太多人，民間ddos大法

食花石

其實個協力係大家一齊協力隊爆個Ser

依家係咪入唔到raid

入唔到

屌，個ser死死地

cls

課金都搞唔掂

開到隻LV3 BOSS 都唔知佢走之前打唔打到

我lv2已經打唔到

雷槍值得用2000石限界突破嗎？

想知RAID BOSS D報酬,自己打既話會唔會少過同人協力?

值得用6000石突破

入得番RAID

原來幻覺

會

我連入自己分身個raid都卡勁耐 仲未入到

癲到玩分身

暫停Raid 直至另行通知
營運好野!

我愛營運

賠返10張FFXIV卷再加石同水我就收貨
唔貪心

屌唔撚係呀

因為停咗Raid 我地偉大嘅營運再次實施體力半減

邊到講？

重唔多謝營運課多幾packs先

twitter

レイドクエストの一時停止に伴い、コラボクエストの開催期間中、消費体力半減キャンペーンを再度実施させていただきます。

屌你老母

屌 差3千就換哂D碎

賠
200石
1000活動魔典
5張券
綠,藍,紫珠 x 25

由0體變到要用體

幾時賠

唔G 營運佛到我開心到唔想login check

唔整好唔好收工呀

咦 但我仲打到嘅

應該重卡下卡下又黑mon咁 我估

滿心歡喜可以肝到世界盡頭換哂所有每日reset
而家都仲係每日3張就停唔敢用

全部加多個0就差唔多

第一間商店用有償石係買唔到野

有bug

lv 4 raid 睇下開唔開到4人好友場

又話有Up藍珠 完全唔覺有Up過

jaga
btw 有更新了

然後有DLC 就收埋咗RAID

但無賠野

彈左隻3lv出黎就更新

屌佢老母30體打左幾埸活動先黎減半

本身仲諗住可以無限打就抽隻光劍，宜家可以唔洗抽

又減半

有賠

仲未收到

已all in 300 幣換左番黎

估下佢聽日搞唔搞得掂

想滿突嘅話仲要抽多4千幣番黎

用左幾多石?

管不住這手抽咗2000石, 好彩中女忍

25000-30000石唔肯定

好心佢開唔到RAID 就SET 高啲EX 個幣

比佢撚左成日 今日早d訓算

撚狗咁撚 孤鳩寒
聽日開返raid 又熄返個體力減半

聽日開得番先算

原來成個ff14活重再加多5日，商店變17日，姐係可以換百幾粒覺醒魂

賠償卷中銀髮佬

雖然唔想要 但都block

再block多個

碎黎咋喎

本身你就有主體就要block

主體你抽就有得換啦

上面扑晒 quote嗰啲都係 me自己單機

非洲圍爐區

sam sam la

成班歐洲人，se立即變最彿公司

我都抽中,多謝SE

屌 個個都中

我法國燈真係無嘢多, 最多係海豹

自己好自覺貢獻返1千幾百萬入公會

覺得自己換番黎好傻好天真

我都係

btw 我未抽

屌曬你班仆街
我諗緊身上個280個金幣換喵碎算

差20 真係要放棄?

差20個都唔換 on9的嗎

因為換完之後係更大嘅坑寧願等券-6中

等下換完碎唔中咪屎

就係差大拿拿20個要抽4000石

好浪費卷之後抽中未當多40碎

1個十抽搞掂啦

中15粒你信唔信

最大問題係個POOL 仲要無雷槍

比D信心

之前270個果陣我都好有信心中30甩

有雷槍我都冇資源升
利申:冇 ,不過.....

BTW 巴打有前科水鳩人抽咭

嘩屌我得幾隻銀龜你班撚屌

我係270->十抽295->加2下單抽2+4 畢業

都好過我中磚

已經俾樓上既人抽晒

SH 等FF7

你本來唔係有啦咩課咁多點會無

今日用曬22支水QUOTA可以做乜

明日再戰

冇抽體ff14pool，

pvp

一齊無 可以圍爐了

多2個星期就FFT 我估

之後聖誕+新年活動，可能有限定pool同服裝

留定石

武器系統唔係人玩........

等睇繼續延遲 永續FF14

隻驚唔係人玩

D藍珠根本無上調過

jagajaga

次次都係2粒屌佢老母

已經farm哂一隊全職5LV 好空虛

無嘢做 回家了

係時候farm上全9lv

這裡是我家

左下個隻得唔得

ok

差唔多400攻既2王子pvp都係唔可以一下射死人 課長game

點先可以99 brave 我隻角停左係80

用100石就上到PVP 60名 幾抵

好多人升防同減刀傷

最高100

但係會落返97

我係一路打Ex自動上咗100

姐係掛兵舍嘅話最多升到去80

好後悔無買翼人D碎

兵舍最多97

早兩日先苦口婆心同你講碎片難拎過材料

我見佢掛到80之後紅左嘅

早兩日已經無得買120翼人碎啦

我升左冰法無買碎去升翼人

兵舍最多80 喺兵舍度睇會紅咗 最快提升既方法係食水晶

好似係

PVP見倒飛鼠巴LOL

手裡劍應該係射擊
btw點升防

係咪變左紅色

咁可能之前我80一路掛一路刷冇留意會變紅

上100都係依幾日既事，冇食水晶，都係刷Ex最多

刀傷黎

咁快追上

姐係你已經打到好高

第一日唔爆石打全贏得3000名
姐係有3000個人用石打pvp

睇錯 係3萬

屌

3萬個人用石打pvp

應該係話 斬傷

pvp一係第一日就打上頭50之後唔用石，咁每日會有幣

如果夠打 其實爆石打到上100係有so

計剩餘血量分數唔同 我5場全贏4千名

想問下雷槍pool 大爆死之後啲幣換咩好？

必ur卷

得一千，石已盡

點可以快啲打倒大量升job嗰啲藍波
完全唔夠駛，刷story有時一粒都冇

不停刷

笑死
第三格裝備只可以裝trust裝, 即係滿星滿突個裝
唔知其他人可唔可以著

武器個特性無得洗

做到+4靚屬都未必敢上+5

一錯屬就要分解再升過兩把再合

刷到仆街先出一粒

同求教學

有得拆番兩把武比你咪仁慈

用R 武升定用SSR 武好 d ?

好撚on9 淨返堆有償石 反而買唔倒商店既碎片

+3算 無咁多書同料整上去

送果D券真係個個都抽到槍刃 好佛

邊到有卷送
好似唔見有喔

送左5張FF14召喚券

兩把+1都係魔力

想問公會有冇位

屌啦星打七八場先出2粒藍波
係咪真係有提升到掉率架

無聲嘅覺醒魂喺邊度刷

撤退1用冰女刷

星

冇關出

得活動有幣換

幾rank？

Ex d 幣？

係，一日換10粒每屬，諗定升邊隻再刷

HKFFBE 公會收兩名 40Rank 以上巴打

46

申請左 名:花火

接受鳥

今晚有位留俾你

原來入咗格離會

係唔係一場最多60?

好掛住raid

入都入唔倒

應該課埋最後2個10000羊10000石之後就唔會再課買唔起

終於搵到，好似真係有把刀同槍

槍刃gunbrealer ff14果個白頭佬

個白頭佬是咪要抽，再持d coin去換

用FF14券可以抽到 或者用幣換

你講今日?

遲d未需要課住

每日3碌大水好難唔買

做乜鳩依加一定要撳PREVIEW 先比REPLY

提人㩒不推文姐 好事黎

不了 好多大水未用

JAR 一聲就用曬啦

2王子個職應該用忍者定龍騎士?

我用忍者

求招待 314652439138

忍者

唔知點解用手機打藍珠好似跌多過用模擬器玩

平均1-2場2粒 唔算難跌 係需求大

其實除咗藍珠其他個幾粒都要刷

職業珠

而家刷藍珠,遲下就刷紫珠....之後仲有黃同粉紅....
繼續刷

• 置頂回覆
樓主可以在主題中選擇一個回覆，並把它置頂在該主題。
以後釘撚晒啲海豹上去

尋日曬中刃槍啲海豹唔撚見曬啦

Block晒佢地喇

其實器用同運有咩用

器用主要係命中率 運主要係回避率
器用會影響拳/鎗 / (其他未確定)攻擊力

器用/運
命回計算方法

回血量與Faith的重要關係(影響3倍)

姐係物攻角30faith都無所謂

人地隻冰法打1000 我隻冰法打300

土槍3招藍技都係COUNTER 仲要係MAIN JOB 個招最好

隻GAME 最煩係啲技全部無實質數值 唔知有無解包睇

冇錯
除左直接強化能力(綠色技)
其他都唔知勁左幾多,有錢都唔敢射落去

有一team 人解緊，但重要等佢地放風出嚟，有料我一定第一時間放上嚟

打完主線有冇方式可以升ACC LV?

課金

我見有的日本仔成68 RANK 都係靠課金

我地有個83rk

點樣課金升

課一萬hkd 狂消費解任 d lv就會爆上去

仲以為爆擊係運
咁爆擊睇咩

點解我冇中佢個人，會中20 碎。。。

解消費任咁痴線

飛雲巴我坐完公會監可以加入了
RIO柚木ティナ
1548862719

中人40碎

咁唔中個人比20碎我做乜春

挑釁你

卡嘅個人效果%好似都唔可以同party效果撞

課金俾錢你洗呀屌你老母se 肯fix未

依個真係on99

佛心公司有錢唔賺
btw好似愈遲打pvp 愈好 渣架個啲打完先就輕輕鬆鬆場場3百幾分

營運 : Raid我地搶修緊架啦 你地稍安毋躁 收一收皮先

好撚廢 竟然會爆ser 整個活動岀黎預咗無人玩？正常有哂數據啦下話

又派多次200石 1000魔典 5券 25珠
多謝營運未

係咪會每一日就派一次

咁剩返8日唔好返嚟喇raid

好佛好佛

課懲罰未

又有人中白頭佬

課300石

應該係有CODE 衰咗令個LOADING 出事, 入RAID 果度連撳粒制都疾下疾下

佢唔整廢d邊到有卷有石比你

中咗

3舊細經驗磚2舊中武器礦

即時pvp/非即時pvp 幣兩倍

即時PVP 真係唔L想打

Auto + 1.5倍速或者可以考慮下

無2王子等比人飛劍飛死哂

其實ssr升咗上去真係好勁

大部分ur都卡住係50-60

輕課無課SSR 都係得男主同貓女升到咋清

又送咁多 睇黎都係有心比人突爆活動角 好佛

就係男主升咗上去硬到爆

每日派一次派到完

撞咗土槍

硬到爆俾人魔攻打到一碌一仆

掉石仔掉L死你呀

無土槍真係可以升 利申我無

2王子同忍者撞屬 冰法又撞冰劍 好撚難揀

係咪lvl20可以變投巨石

王子又型又識扔石仔 勁到仆街

忍者撞咗我暗拳
想升水槍但係0突

不過王子覺2打普通關都夠用
PVP就不了

買過個pack就1突 但水槍pvp無用 水劍同忍者都有用

魔劍士有兩招技好似幾勁, 仲有盜賊心得 其實唔差

我都去咗睇一睇 有move+1 好撚勁行多格嘅槍分別好大

但如果up完之後你中咗隻水ur呢

水依加都未有UR 得冰UR 咋麻

同根本唔會中UR

唔中唔係因為你運氣差

抽唔中就課啦，唔洗人教掛

課比前線好過啦

我試過土槍COUNTER 吉死咗彩花

想問點用依張卷，搵唔到地方抽

用模擬器錄左段operation自己打EX關

抽野果頁既右下角

無呢個需要好快無水
仲要之後有得免費打幣

要換哂每日個d就另計

換一種野要624體一日得3支大水 破產都唔掂

望就望抽多D白頭仔碎番黎

頭40抽，建議開局定再刷？

ok㗎啦

好缺錢
打錢關又唔多

星期日狂刷啦

係,等星期六日啦 錢唔會唔夠 只係因為你課得唔夠多

唔記得課300石

靜左好多咁

單機驚

又無新嘢出

棄哂了

BLOCK晒歐洲人

刷咗成日藍波 可以有啲咩講

刷ff14 ex，藍珠

冇乜停過

raid boss估可能聽日出返，如果唔係日日要送珠

派石派珠

小弟新玩 仲有無人要刷招待
本人招待碼：193772483448
加咗請留招待碼互刷 感激

每日既體力唔多
要刷既素材勁多
唔狂爆水好難先提升到啲角色

其實同行者放隻白魔弓出黎益下人好似幾好
等人地唔洗浪費左個位刷JP

爆水都有上限, 迫你爆大水

958317097

你自己隻白魔唔駛升JP 咩

今日5場碎出咗2次土槍1次暗拳

想問下首抽咁樣開唔開好？
本身好鐘意二王子，洗唔洗抽到一凸先開波好？

上100brave 應該要靠戒指

兩隻暗屬撞左會搶覺醒料 要課5000羊解決問題

5000羊就解決到

解決到D魂囉 D碎就errrr

其實雷槍，係咪1定要買碎片？我無買，抽q曬d石，係咪可以重玩

你冇買碎45lv 就會卡住
可以邊刷新acc,邊玩睇情況

最大問題係粒波

等每個星期買碎咪得 急極咪又係55/60

我想買女忍碎

卡死哂LV
除左課有冇計

刷新acc 刷到點開先好？
我都刷左兩日無咩好野

冇 每日陸行鳥+打活動換魂 每個月都應該可以覺1次

個人意見：
冰法真係必備 刷野快好多
所以冰法+2 隻或以上UR 就比較好

我都係冰法+隻光盾 就頂唔順開左
利申：刷左幾日

風奶pvp 每turn補700
好彩白頭仔一刀一件

飛雲巴，公會仲有冇位

其實冰法係勁但唔係必備 貓女都有aoe skill

有，留game名

風奶好易殺

RIO柚木ティナ
1548862719

唔該巴打

其實好多都有aoe skill，冰法係早期就出到，所以係好用既

開咗，你入LIHKG

申左thx

貓女都係J5 就有 其實唔難

有四幾MB DL?

raid？

升J6J9粒波咁撚難出

燃燒小宇宙打到出為止

真係1-2個鐘要刷

暫時刷咗120體一粒粉紅槍珠都無

紫先啱

好靜

一邊刷新GAME彈珠台,仲邊玩FF
彈珠台好似仲好玩

刷藍波刷到喊

11點刷到依家都仲未刷到岩嘅開局

賣港營運堅決唔玩

玩左下覺得好似幾悶

不嬲唔入CY坑因為手遊我睇IP玩 要遊戲性我家機好過

反正連登大把人玩蝗GAME

除咗艦B 少前呢啲算少,起馬見唔到荒野,王者,第五人格呢啲

你見到隔離果個食屎你會唔會食埋一份

隻風補就黎突破1萬JP 幾時有雙倍錢

今晚派唔派券

JP要用既多多都唔會夠用

留個名 變咗休閒玩家

已經上曬J9?

覺5覺6先算啦 D料卡到咁 完全無心機打

每3LV 果下JOB 加數值先加得多

原來升job lv會加數值?我全部升到5就冇郁過

突1既J7 先開到所有技突3就要J12

升咁勁都無活動比我打 唔急啦 好鬼悶

不過都係講緊覺5之下

RAID BOSS LV120最少十萬血啦

整返好先算啦

今日連賠償都冇派

SE:你大我呀?

應該未夠鐘派

有冇公會收人?
48LV

有！明天有位

派野未

靜靜地贏ok

今日無野派,一齊去twitter屌佢老母!

雷槍值唔值得突破？

真係無！

200石

收野啦！！！各位巴打

300萬download event

突左3次

蛇齋餅糭又袋袋平安
整唔好唔好夾硬黎了 繼續吧

聽日開始有得買覺醒魂同彩碎 聽日無限錢關開到12月2凌晨

派
500石
3000魔典
5券
25珠
10體力中
30 skip券

哇，送左10枝水

@貓巴 又係時候吹奏SE爸爸 好佛好佛

痴撚線 愈黎愈佛

Raid唔會再開 因為營運太廢 但12月1號會開新event Quest 刷魔典嚟取代Raid

呢幾日會唔會繼續派嘢先

出色

唔會

唔怪得咁重手

留返D體力水到時刷

其實個營運係FFBE好似一直都勁佛 係唔知點解要自毀長城咁搞vip / 每日儲值

好佛

啱啱8點公開咗1.0.3版本 fix好咗有償石買唔到野問題
每人派200石

過到刷咗我4,5個鐘鎖ip

鎖ip先係正路CY出晒名,啲支那工廠一開工個ser好易出事

回家了

都係se好

呢幾日要靠佢3000嚟過生活,而家諗諗下都係俾返Raid我啦,唔洗調遇機率架

仲未入到game就已經完結了

由LI 吹奏到FFBE 好佛好佛

原諒SE

可以抖返一星期再刷

雷槍用落好似麻麻，好低攻咁

係新event出之前錢關任刷 傻嘅都識揀

要練埋器用係咁 又唔似二王子咁主武攻x1.5

之前本身諗住PVP用雷槍換二王子，宜家都係用返二王子算

誰鍊遠程一直都唔高傷
但係, 我記得冇FFBE咁擋得咁勁?企高位都係打唔到人

都係一突算，留石換其他角色碎算

想要暗拳/土槍碎

巴打係唔係入？
HKFFBE 有一個位

忍者突2 同暗拳突1都唔知用邊隻好

準備5億營收了,乜鳩都冇做 多咗兩隻新角 FF真係瞓係到都賺

無咗raiď要睇吓之後啲關嘅難度，
靠一隻99應該有排都可以唔洗課住

估唔到隻彈珠咁快收皮

搵緊vpn玩 唔知邊隻安全

岩岩20連中左1張暗5星,好正

免費就一定唔會安全Nord啦,要死有一班連登仔一齊死

請問d幣我應該用來換咩？

覺醒料，卷就睇下你想唔想搏隻UR

唔該，換雷同風既

cls原來班鬼佬幫隻驚整咗個英文patch

CYGAME 算鳩數啦

LB練滿之後變 (改)?

睇黎RAID 有好L大個BUG

幫營運義務打工

好佛我愛SE 改觀了

15日就有

又block一個
點估到係一個po入面block人過個反而係單機

重有成個幾禮拜,0.6%唔係好低姐

HKFFBE公會 收一位 40Rank 以上巴打

想入，但要坐監

岩岩退團 要等24

比定個名我先

球場莫札特

歐洲

Otking

球場莫札特

留兩個位比你地
時間夠就自申

忍者粒藍波難出到

block

唔關係唔係忍者事, 係所有升J369既職業波都難出

尋日打咗2支大水先出到兩粒戰紫波

其他個D我場場都出係唔出忍者

波喎唔係右下角個粒, 剩係升J3, 6, 9 先用果粒

係呀 劍個粒我300幾粒

卡左係97 faith 升唔到上去

白頭佬得1突 有冇可能靠黎緊個活動滿突呢

有 都係刷多80塊碎番黎 刷2萬魔典唔難

基數上唔到100, 載+0戒指+5就100到

姐係點唔太明

有冇巴打突爆魔貓女？ 佢突爆交把魔杖係咪勁過SsR+5 d 武器

要突爆仲要6覺應該未有人攪

差100碎

未2突裝唔到

appstore 又出事，所以1.0.3版本無法上架超過16個鐘了

又係IOS?

係我隻gundambreaker 到fgo 已經26粒鐘冇得玩
呢隻16粒鐘冇得更新算少

隻gundam都係因為咁停左機

SE 爸爸自從LI 識得唔停機待批

點會呢，ffbe ultimania都卡緊

姐係點，因為無得更新無raid boss?

Raid boss 就已經冇咗架啦，勿念
更新只係可以等你可以用返有償石買野

一陣2點 300萬shop 入好錢買覺醒魂未

打錢關一場都係得廿幾萬 金龜出既機率好少

Faith 越高受到嘅魔傷/回血量就越高，雙刃劍嚟

1 faith 大約會痛1.01~1.007倍 咁上下

confirm 呢集都有影響?

brave 會唔會都會比物攻打痛啲

係，同fft 一樣，你自己拎下魔法炸唔同faith 值但同一抗性就會見到

呢個難計啲，因為唔同人防值唔一樣

其實BRAVE 會唔會都係因為魔防唔同

唔會，因為精神呢個數值難加，而且我係用同一個人，唔同faith 值試

但係DAMAGE 都有random 值

我可以再試多少少魔傷，但回血量就肯定faith 越低受嘅回hp 都越低

巴打真係好有心

要等我隻未受能力值污染嘅FF14 光劍 跌到落30faith 先可以再試

我暗拳同土槍都比菲娜攪到90 FAITH, 已經長期放兵舎

二王子終於5覺
6覺應該要2個月後

派咗500石 + 300萬$

500石30金龜

覺醒魂10萬蚊

每屬換30粒,30萬咋

換晒覺醒魂，好佛

啲藍珠 每日可以換一次 skip券都係

咁搞法訓係到都滿覺

佛到仆街 係時候上V13了

我想問下我係新手，
岩岩抽到依隻，不過都係得依一隻ur, 開唔開波好？

抽到其他先諗依隻

見佢派石咁爽手抽埋14pool. 比兩隻大叔我

咁我再刷過
如果好鐘意二王子，想問下刷到點先開好？
二王子加冰法/雷槍？二王子一凸？

歐

中一隻都難 抽中佢加冰法/翼人啦

正皮咗 反正抽中都唔會浪費資源升兩隻老野

好耐無中UR

除咗首抽冇用石抽過10連

歐洲撚

明白， 咁姐係唔好抽雷槍pool?

無乜所謂 反正你想中個d 都無pickup 住

我堅寧願要ssr囡囡碎片

我平均5個十連先1隻

所以中咗本體就唔好再抽，慢慢買碎突上應該平啲

活動點數每日可以換10卷
但係2點前換左3卷今日就冇得再換

好忙..又要打錢又要打活動

DKLM

嗰500石我終於抽中雷槍
抽左24000石呀屌

之後每日10抽都唔中UR嘅好好反省下

活動點數每日可以換10卷

係邊個活動???可以換10卷

咪FF14 佢改咗3券變10券 今日生效 唔小心提早換咗3券就要等第2日

1.0.3上咗架了,有償石買野嗰班課長記得更新

大家好，抽左兩日首抽，可以開波
有冇必要抽雷槍？
想問下係唔係可以開始留石買碎片？
想請問係邊度買？
係唔係佢十抽送個d 再係shop 度換番黎覺醒？
依家開始主力練貓女aoe 同 ff14男角？

但係佢1號先有新關

改10次都係60一場 邊有咁多體

講咗要課每日3水+每星期30水架啦

你都幾勁，抽到3隻同屬

係wor, 頭先唔覺
有冇人可以解答下？

現階段黎講同屬會唔夠料覺醒

唔知做乜9一入PVP就話斷線

有冇人知
買主角碎個商店每日可以免費更新一次

之前講過好多次冇人聽

冇見過

確定咗 越低Faith 受到敵人打嘅魔傷越低

每升1 Faith 被打多1.007倍 傷 所以30 Faith > 100 Faith 會食多1.5倍魔傷

果然同FFT一樣 真係俾啲人9up中

即係又要收番埋隻菲娜

27LV 未入招待
有冇巴打要?

有無巴打可以講下推唔郁主線之後要應該做咩
隻game搵唔到啲咩攻略
係咪衝高男主lv先

314652439138

刷材料升JOB 同覺醒料先

姐係打返之前啲關？定有活動關刷

唔知,點更

見到了...屌!

禁D素材會顯示有咩關會掉落

已入

之前見人話二王子脆搞到買無碎突，宜家有d後悔升唔到Job lv

加個FD 子 3146524391

一早講咗碎片重要啲 呢隻GAME 突破緊要過其他嘢

屌開波見貴冇買到冰劍碎
而家想買都冇得買

有冇公會收人
48LV ID TSYM

有

LIHKG

等等

twitter又炎上

燒咩

換咗3張券嗰啲冇得換剩返7張 好唔公平

agger 燒

技術唔夠
已經整唔返

check 番今日剩係換咗3張卷既全部派番7張

原來2000幣換嘅召喚券會中卡片

免費派?

隻game可以做到每一步都係陷阱
開始好佩服

要佢派番石添呀

佢都無話UR 角色 好正常

免費派咁要用魔典換個d會唔會又嘈

2pm都未換證明佢哋唔係hard core player wfc

其實堅唔公平

可能係因為我3張有著數,所以對呢個不公平冇咗感覺

想問啲卷要點先用到?

抽嗰啲?召喚頁面右下有寫ticket券一覽之類

抽中相同ur 係送一粒幻球？

同碎

粒波突破又要用 覺醒又要用

突破就覺醒唔到
佛心驚

岩岩開始玩既新手收嗎？

ID: ティムチ

貓女突滿都冇武器既 要升爆埋job?

原來要覺埋。。。

6覺未

其實其他人裝唔一到

我開返20rank可以申請

無人玩鳥

坐完監未？

要等12月1先有新野而家每日刷到2000魔典就收皮

完左岩岩做野都唔記得左

吊佢老味 下面又個唔洗申請既㩒錯左 入撚左去 又要等24 你收左另外果位先 我等下聽日仲有無位

咩呀！！
我加左你啦

吊有鬼 岩岩真係自動入左個團

2500石

每日10碎關 FD牌3倍 公會牌3倍

佛心營運

聽日先入到， 岩岩 quit 左舊團， 唔該哂

碎片關張圖右面個兩隻新UR?

見呢排送石2突左隻雷槍

摩擦力

嗰兩隻真係唔知咩人嚟幻影戰爭未見過 FFBE人?

白頭盔個隻似唔似this

仆街 99%match

match

咁快出UR 版

話唔定孖生上面嗰隻紅髮唔知了 咁睇嚟係幻影戰爭原創,但故事又未開,就咁出呢兩隻真係唔知點搞

但係照STORY 會唔會係著咗古代遺物

魔法剣士

但第一王子team人係走咗去搵人求救 皇后嗰邊二王子堆下屬先係搵古代遺物而且俾水晶教會收咗皮拉馬達係第一王子嘅助手

活動隻白貓女碎片要200個限突
點刷 打唔贏Ed

唔會同今次一樣1UR 1SSR咩

咪打白貓女既關卡，只係無跌咁多碎

battle 5好似15定30碎一場

抽左兩萬六石都未有隻新槍

古代遺物周街都係

最左紅髮
Wezette國嘅人

搵得我幾辛苦,重差99% match嗰個

件衫好淫賤

有新野準備all in

UR 維京職 特殊職嚟

新召喚獸 雷神ラムウ

拉馬達聖誕ver

剛玩

維京呢個職應該短期內係佢獨佔 睇落似極大力打boss專用副職又坦得

而加join仲跟唔跟到

啱啱先開咗16日ser點都跟到嘅

以上3隻都有關卡可以打碎 而聖誕拉馬達係期間限定

I trash 第一次玩手機game

每人派10券,補返之前換少咗7券嘅柒頭

我係柒頭 派我

我唔要10卷, 我要你拎番走換多果啲7卷

講左會派？

想抽

yes

啲新角全部有新關打碎 大細超

應該都係好似男主咁一日3場仲要唔出

隻聖誕拉馬達開晒成個12月

聖誕好波

今晚多風到新event

event聽晚11點開始
cls你唔好凌晨開始

魔典EVENT 呢

個event 18日
有斧武具打(維京用)
大劍(士兵用)
彩虹波,彩虹碎片,風冰水 覺醒魂 嗰3條女職業強化素材

完

咪繼續開到6號

二王子有免費SSR武器要練了

story 兩倍，會唔會太多野呀

班營運唔洗放工架?星期五喎,日本人

好fuck

練完破千攻

+5 重會額外多差唔多10%斬傷

唔係話有新打魔典既MISSION 咩

係呀,留體水唔係唔夠體應付同時2個event

我淨係想要覺醒屬性碎片咋
而家卡哂係度 覺唔倒

每日課緊120 YEN

仲未收到10券

上圖左下嗰隻又咩事公告冇提但圖有佢

R?

冇理由連文字都冇介紹

好想抽呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀派未呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

抽爆水槍

原來滿突再抽到碎係會消失 早知唔咁早換碎

仲未收到10張券 係咪因為我課得唔夠多

49lv 有無公會收人？

巴打！夠鐘未？

暫時滿左

再有空位可唔可以留個比我？

留個名比我

Id:波奈江

我睇下上面個位巴打咩情況先，如果佢下午仲未答覆我
我就比你入先

HKFFBE 有位了，可自申

請問還有位嗎??
51LV

今日十卷慳咗300金幣

巴打收到卷啦？

白頭佬碎限換120粒 唔課就突唔滿 se

上面有位巴打留左位
暫時滿左

換個10張

入場變雞 點搞

點解

公會掛兵舍

仲未收到D卷

冇卷

自己打魔典換

換左啦

Brave 太低？

係！死得太多

係咪今晚有得抽?

有位！你自申啦！

我要坐一日監先 等我

OK

今晚11點

又有免費10連

又有海豹

又要買碎

大家11月新角抽機d章記得換野

送個張卷去左邊
未又係要打足2000 個來換

大家係唔係都同我一樣？

平衡調整 : 所有武具追加 +1 ~ +5 附加能力
升卡蛋賣平一半

連埋免費10抽同所有活動 上面講嗰堆今晚11點開始更新

點解要夜晚先開始

因為0點點都好過凌晨4點換日開

其實點解要凌晨4點先換日
普遍日本仔game唔係11點換架咩

pad 龍珠都3點

我玩嘅驚好多都係3 / 4點換日 , 等你第日起身login 記得呢隻驚 夜晚換日你會login完先瞓 之後就成日都唔會in 驚 然後棄利申9up
其實都有唔少驚係11點換

Vip 1 : 改名cooltime = 30日
今晚凌晨改 : 10日
每日課金bonus7日最多有3支大水 + 其他未知乜野

原來本身成30日,笑4Vip 2 = 冇CD時間